大佬 真係好撚大壓力 晚晚訓唔到！

已經有唔少消息傳出 有示威者係新屋領比武警定黑警打死 有女示威者比佢地強姦。

再加上最近一兩個星期幾乎日日有人離奇死亡。

到左呢個時候 點有可能再唔成立獨立調查！

萬一以上嘅野係真 我一定會不惜任何代價去清算呢個政府同警隊！

唉...............我唔知 有時真係無辦法相信真相係嘅撚黑暗....

呢條撚屌係鬼黎

起底就明